{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007829",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002151884?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "아리랑힐 호텔 동대문 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 予約をキャンセルしたい場合は、キャンセル規定に従ってカスタマーセンターにご連絡ください。 お得な商品でのご予約の場合は、キャンセルや変更はできません。 駐車スペースが狭いため、SUVや大型車は入荷できません。 駐車タワーに入庫できない車両は地上に駐車すると1日5,000ウォンの追加駐車料金が発生します。 3700cc以上の車やワゴン車なども駐車できません。 駐車不可の商品の場合は、1日20,000ウォンの駐車料金がかかります。 朝食はB1アリソールレストランで07:00から09:30まで利用可能で、お一人様25,000ウォンです。 満4歳以下のお子様は無料でご利用いただけます。 ホテルには、ジャズ センター、フィットネス センター、ミーティング ルーム、宴会場、レストラン、カフェ ラウンジ、24 時間フロントデスク、手荷物預かりサービス、洗濯サービスが提供されます。 客室はすべて禁煙です。 追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルしたい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約をキャンセルしたい場合は、キャンセル規定に従ってカスタマーセンターにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースは広いですか？",
            "answer": "駐車スペースが狭いため、SUVや大型車は入庫できません。"
        },
        {
            "question": "駐車料金はどうなっていますか？",
            "answer": "駐車タワーに入庫できない車両は地上に駐車すると1日5,000ウォンの追加駐車料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "どのような車両が駐車できませんか？",
            "answer": "3700cc以上の車やワゴン車なども駐車できません。"
        },
        {
            "question": "駐車不可の場合、駐車料金はかかりますか？",
            "answer": "駐車不可の商品の場合は、1日20,000ウォンの駐車料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "朝食はいつ利用できますか？",
            "answer": "朝食はB1アリソールレストランで07:00から09:30まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食の料金はお一人様25,000ウォンです。満4歳以下のお子様は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルには、ジャズセンター、フィットネスセンター、ミーティングルーム、宴会場、レストラン、カフェラウンジ、24時間フロントデスク、手荷物預かりサービス、洗濯サービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "客室はすべて禁煙です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 415
    }
}